不規則分享 | 化妝品 + 護膚 40

繼續
各位絲打保重身體

偷圖代購出番去啦

繼續lm

留名

G market買唔到banlia co碎粉好傷心冇哂貨 油肌真係好愛好愛佢

LM

Lm....

New post lm

覆返上個post Nhjkk 絲先
我平時用韓系底妝都係買21/22
bobbi brown 我用3號 (但係會太自然)
然後我其他用開d咩色號先發現自己記憶力太差,今晚返屋企睇下先

neo cushion我用21n

想問下有無邊隻唇膏同nars 隻dolce vita 差唔多色

mac既唇膏好無用？

依排戴得多口罩 個下巴生多左暗瘡

lm

奶共不了

lipstick 定lip pencil?

Lip pencil

有冇絲都買咗 其實唔係特別好用 但係真係好靚

我覺得gucci 208同 Charlotte Tilbury Miss Kisses幾似 不過質地唔一樣

買咗幾多錢 sf成日都冇貨
搞到買唔到

$540 我強烈呼籲各位入手 佢送嘅化妝袋都好靚

代人問
想問下面依款化妝鏡香港邊度有得買

利申 唔會淘寶 thx

Thanks絲打睇咗好多韓妹youtuber試色都未諗掂

類似呢啲？但好貴

係呀
筆直400蚊樓下有無

Btw 唔該你先

請問有無吸黑頭機推薦？

唔該晒絲打

隻色好靚

一定要有呢啲波波燈？
如果普通一塊發光鏡都有多平嘅

係咪類似依款？

最prefer有波波燈既款

各位絲打有冇用mtm
有冇咩產品介紹？
見啲人講到乜都好用想試下

實惠有

小細
不過唔該你先

Francfranc有

似係同實惠差唔多size
可能要出去門市睇下

Thx 絲打

請問有無美白產品介紹

我個人好少會覺得嘴唇乾 所以我3枝都接受到
不過我建議: Charlotte Tilbury >Gucci >Nars
Mrs kisses 有收藏價值

用過好多防曬都會致痘下場 搞到唔敢用防曬
想問有無邊隻防曬試過唔會致痘

與其問邊隻防曬唔致痘 不如試下搵邊隻成分對你致痘 你油肌

我屋企用呢一隻但冇燈
幾實用但係唔靚仔

DFS 6折 會唔會買嘢？

佢本身都係同你一樣用依款

新手想問有無最簡單嘅底妝推介
一下買好多item感覺有d貴

混乾, 易敏感
化學成份一定致痘

化學成份唔一定致痘架 有冇試過avene新出個支 用新推出市面既化學成份 敏感皮膚都用得
你有無用清潔力強少少既洗面產品先 防曬成份未必係致痘個個

有咩特別？

有冇絲打用過one thing爽膚水覺得點?
有啲心郁郁想試 魚腥草 薏仁 金盞花

絲打點解唔直接買nars dolce vita?

想,但一個人買唔到$15000

Nars係shiseidoshiseido請左劉亦菲做代言人

呀絲打你又問奶共mac
又問人點解唔買資生堂旗下既nars
真傻定假懵？

Matte

有冇人買咗balu廣告嗰部foreo ufo導入機 見佢用到陰陽面好心動

有無人想夾去Dfs買野

買左薏仁 很好用

有無絲打夏天用過tom ford 白色氣墊/新粉底液？想知好唔好用

買唔買洗面機好啊塊面成日出暗粒

可莫以講多少少你覺得有幾好
想聽日即刻去馬

最後一推
個網站優惠做到今日
仲有兩個位

我買咗啊！！我都係俾佢包裝吸引

我用左魚腥草
用完皮膚差左
但我見網上評價好似幾好咁
可能係我個人問題

我見啲人話因爲係幫緊皮膚排毒
所以一開頭會爆翻底層嘅瘡出嚟
不過我有啲驚 未必買

我用左差唔多成個月都仲爆緊瘡
接受唔到
後尾要用翻之前嘅護膚品調理先好翻d

咁我唔試了

有無絲打用過apivita一包包嗰啲mask?
對佢南瓜嗰隻有啲興趣

用過好多人推介嘅仙人掌 我覺得一啲都唔好用 好難洗
仲有星辰花買左未用

我都想聽下其他款mask好無用

但仙人掌應該算多水份（？）咁其他會唔會仲難洗有啲縮一縮添

gucci唇膏好無用？

曾經用過幾款 有啲雞肋

用過仙人掌同青瓜
係咪好好用好見效 又未至於
但又唔係完全冇用 用完洗完面塊面係好似軟熟啲
仙人掌潤啲 搽完係幾舒服
青瓜就次次都吉吉地面咁
用Thomas Roth 個青瓜gel mask我覺得仲好
又易洗啲冇咁煩

呀絲打其實你次次都掟個牌子出黎問佢地啲唇膏好無用想人地點樣答你？仲要多數都問藍brand
一個牌子可以有好多個collection，唔同質地唔同妝效，無人知對你黎講點先叫「好」，你咩都唔講想人點幫你？如果你真係咩都唔知建議你自己出去試／做research先，你咁樣問係唔會有人答到你

咁都係唔考慮了，反正好多選擇thankssss

想佢比下評價
見藍 唔想答咪唔好答

護膚新手 淨係識係屋企敷保濕面膜
想問問各位絲 平時去美容院最basic係做咩treatment?
Aqua peel呢啲？係咪最好一個月做一次
覺得自己皮膚好污糟 成日好多閉口粉刺

好驚喎佢睇落係成份簡單嗰啲都咁

Nov 要買milk 果隻

會唔會曬黑？如果戶外活動用佢好似唔夠力

但我睇人地ig shop好評係冇我呢個問題

我都係！ 但見到部機既價錢就卻步了

大家呢幾日有冇喺Selfridges 買嘢？
我比唔撚到錢
唔知係咪官網問題

有冇人用過foreo/philip洗面機/剷皮機？
次次洗面都有好多黃黃黑黑嘅嘢喺化妝棉到
好似洗極都唔乾淨咁
想睇下用呢啲機會唔會好啲

條友上年12月仲淘緊寶
同佢講野都嘥氣
我已經屌過一次佢又問mac又問nars 都仲係咁死唔斷氣

大家覺得矽膠定刷頭好用啲?

Nov防曬打手

見不時有絲打問粉餅 可以睇下呢條片
利申： nora打手 d片好正 focus毛孔 出油位置好清晰 佢油肌來的

同埋我見foreo的的骰骰細細部好似唔錯咁

上年聖誕入手左foreo fofo 細細部可以帶去旅行用 入電式唔使帶叉電 最重要係真係有效果 我係油皮 大量黑頭 用完真係小左黑頭粉刺 乾淨左

利申:非打手 上年喺加拿大買嘅

你用咗半年係日日用定點
有冇換過電?
聽完你講真係幾心動

一開始隔日用 有排日日用係會清得好乾淨但感覺皮膚薄左 而家懶左兩日先用一次
冇啊冇換過電 啱啱上官網睇話用到400次
其實我覺得呢部性價比係高啲嘅 但你試咗上手用先啦

有冇絲打用過美容儀 最近比yaman燒著左

你有冇試過部機啲粒粒好難洗
之前用到有黑色一點點 之後唔敢用

我都係啊
我都想問點樣清走

我朋友有阿!發箘黎㗎!我朋友用alcohol 同棉花棒慢慢抹返乾淨
我通常用完會印乾佢 暫時未有 不過香港潮濕我諗好難避免呢個問題
唔好放棄部機住啦 試吓抹返乾淨先囉

年少無知買過mia 2長年封塵換刷頭仲貴過部機

遲下等疫情好啲出去睇下有冇平先:thx

我都係呀!
入完信用卡資料就error

Me too
要用MasterCard 或者PayPal 先ok

我除咗支那寶其他都試過
都係唔得

用左兩年Luna mini 2 都係隔兩日用一次度
So far 都ok, feel到洗得干淨d
黑頭冇咁明顯，以前用手摸會feel到黑頭

干

乾啦得未打錯字都要捉

殘體字死開d啦

你打殘體字唔屌柒你咪已經算好囉

繁體字有呢隻字架打錯字唔得ge
少少野就起晒鋼

鬼唔撚知咩 天干地支 繁體係有呢個字
但肯撚定唔係你咁用囉

另一example: 後，后

錯乜野字姐
屌你老母用殘體字就返支那啦
正常用速成或筆劃都唔會殘體字啦

干預 干涉
我都會打依個干

但乾淨個乾 同 干
通常蝗蟲 新移蝗 支那種 先會錯

有用foreo luna 2 用咗幾年！幾好用呀用完塊面好滑 黑頭都少咗 買之前research 見過有啲review話用foreo唔好捽落塊面 會傷皮膚爆粒粒 要輕輕按壓 (好似係大沛) so far我都係按壓咁洗都好乾淨

當時買Foreo 就係唔樣換刷頭 好用

唔好買mini 會好攰

Luna 3 可以連電話app 同大部啲可以洗埋身就手啲
我都想買3 但我部luna 2用咗幾年都無壞 唯有繼續用

唔好放浴室 矽膠會發霉

頂啱啱睇返係話唔好大力捽
我一直都係一下一下咁輕按落塊面度震
個都好乾淨

因為太細部?
見上面有絲打推fofo
見佢平啲諗住試下

一下一下嘅話要洗幾耐?

abeluna aqua peel機，好正同出面做facial差唔多效果

但佢成日都成個妝感好麻麻地咁，在好幾次禁左入去佢啲片，幾秒就頂唔順出返去

我都有用，但係係用魚腥草加積雪草，
覺得有d控油效果。
皮膚冇好到亦都冇差到

大沛正呀
btw 有無絲打買左大沛出既唇膏？
我之前淨係搶到水潤果set咋

想問絲打們個妝會唔會鼻翼個位溶？
我好多時返到公司算2邊溶左
有條裂縫咁 見到皮膚底色
要用手指憫返附近既粉過去
有咩方法可以避免咁

我個底妝係
防晒：canmake mermaid skin gel uv
base : sofina
foundation : kose the base zero
碎粉： inisfree

我載口罩同用innisfree都會浴可能轉碎粉同foundation會好d?

買foreo啊 可以震到啲粉刺出黎 好爽 不過揀番啱自己嘅洗面奶都好重要 我之前額頭好多暗粒 轉左啱嘅洗面奶之後啲暗粒好左好多

我用左兩年半都係叉過兩次電 叉一次用到一年 我係差唔多日日用 不過我唔係mini 旅行都會帶埋 唔係好大部姐 每次洗完面都震到粉刺

有冇絲想夾單cult beauty
見佢做緊150鎊20% off

本身諗住上yoho友和買
見佢fofo都係五百幾好似幾抵咁
點知一search 原來友和係藍

睇完喱到既絲打分享我決定買絲你用咩洗面

你哋諗住買邊款?

想問下絲打平時係邊度買開護膚/化妝品？
我唔想幫襯藍店/藥房
沙田又無cosme可以去掃貨

mimingmart
依家8月有megasale 有預算既可以去睇下
因為本身d野唔平
如果沙田區就真係得呢個諗到

想問下知唔知邊到有
chanel warm 眼影盒？

專門店話冇哂

佢賣既好多牌子都無用過
anyway thx!

佢好多都係獨賣 第二度買唔到架

想問下有冇絲打用過隻vitamin b12 cream plus 之前我fd叫我試下 但我買完之後上網睇又覺得好似唔太好咁 搞到我唔敢再keep住用落去

想問下如果用foreo咁可唔可以用洗顏粉?
定一定要用膏or泡?
同埋可唔可以用嚟洗泥mask?

爬完文之後我都想買foreo
不過我想問
五百幾既第一代同千幾既第三代
除左震速同藍牙
其實差別大唔大
我諗緊買邊隻好

真係伸手黨黎架喎

都係跟住佢個程序洗 佢會震一陣停一停 4個循環咁

係 同埋聽過會易啲壞 叉唔到電之類
Fofo唔知呀新新地

要起咗泡搽上面先再用部機
可以洗泥mask

Foreo第一代係Luna 官網睇都千5蚊喎 你係咪講緊其他形號？ Luna / Luna 2 / Luna 2 professionals / Luna 3 都算係正常手掌size , 刷毛範圍就係越新一代越大
其他Luna型號 play / mini / fofo 都係迷你size

Btw Google到個comparison

你可以WhatsApp個BA叫佢預留
btw 我覺得實物好淺色 而且同chanel 204好似

204上手

有冇人知嘴角暗沉點搞
用左幾隻美白精華都冇用
用埋CELLEX-C
但都仲係有暗沉

比較重要係平時卸妝要卸乾淨呀
就算甩哂都要卸 一定有殘餘
慢慢會淡番

上reddit睇啲review話USD$20嘅dupes都做到一樣效果 有冇人買過其他牌子？

感謝

有冇絲試過用sofina呢隻粉底液
平時用佢支妝前乳控油都OK 想知佢啲粉底液清唔清爽

有無眼霜推介？想去眼紋

黑頭好勁想問下各位有冇銅鑼灣黃店facial推薦好驚唔識搵跟住又伏又貴

有無人試過 Flyup hd 呢個牌子 佢ig講到好神咁

我見ig啲reviewer講到one thing好好用咁

我自己覺得呢佢開口咁大 又要成日溝黎溝去係好麻煩既一件事
真係有效既原液幾滴就見效
買下tunemakers好過
同埋愈多人喪推 我愈唔想用
班reviewer成日圍威喂 收一樣既野 講一樣既cm
然後post自己個折扣code
好撚煩呀

利申one thing同tunemakers都無用過

平嘅buffet
貴嘅synergie improve eye day

但reviewer好似冇收過one thing嘅gift？

one thing應該無

有冇絲打用過Cezanne base呀？

我睇到果部應該係go黎
自膠先
咁即係唔洗諗 買最左手紫色果部就岩

我都想問

有少少心動
不過我見好多youtuber同ig blogger都係買mini比較多喎

粉色同藍色都好控油 但藍色好撚白 一定會兩截色 油肌可入手粉色 (不過我覺得粉色都偏白）
遮到少部位毛孔

想問吓大家喺屋企會唔會搽防曬

除非你屋企無窗簾又大大隻落地玻璃啦
如果唔係都唔洗既

有無人研究梳呢一類野
因為我天生好毛躁又鬆
以前都係去做巴西焗油
但係上年做過一次好似師傳失手＋鋪頭長播tvb之後就無再去過了
諗住學下embrace天生的頭髮
但係近排夏天終於忍唔住買左隻GHD gold
用左一兩次真係好好用又keep到耐
但可能我本身髮質差，髮尾開叉好似嚴重左

去睇啲護髮資訊好似話梳都幾關鍵
我好耐之前有用過頭油但係睇陳皮之後就慢慢戒
因為我jawline、腮位瘡都幾嚴重
戒髮油好太幫助

屋企得一巴闊齒木梳
係咪有分咩鬃毛梳、平板梳個啲？
香港想買有無邊度買好推薦？
我上網睇咩wet brush, AVEDA梳, NuWay個啲有無人用過覺得點呀？

我用tsubaki個0秒髮膜 隔日用代替conditioner
啲頭髮之前漂完勁多叉 用左一兩次就好左勁多

呀屌 啱啱發現tsubaki都係shiseido group
咁我就唔推介了

我都想知有咩方法改善髮質
我係天生每條頭髮都係微攣，又硬又粗
以前細個髮質係鋼絲刷
依家好咗，冇咁硬，但仲係好粗好攣
已經轉過好多牌子嘅洗頭水，護髮素同髮膜，有改善咗啲囉

我過水係微溫，風筒係用dyson
髮量係平常人嘅2-3倍
係咪頭髮超多嘅人都會髮質差

成日係個頭度搵到呢啲頭髮，個種手感勁似陰毛

thx！我諗除左donki都無咩其他選擇
賣化妝護膚品既鋪頭好多都藍

粉紅好白控油唔及 sofina
藍色用過一次 ...comment 唔到
但都偏白

尋日買左rosette 粉紅色洗面膏
洗完塊面第2朝好乾淨！又唔乾

諗緊好唔好買埋綠色黎試
聽講再乾淨d

我以前都好多 一搵到就會蚊左佢 大大下就無乜呢啲頭髮

頭髮超多嘅人係到
多到係比髮型師串
話剪一個頭等於剪兩個頭

我以前啲頭髮有啲曲
初中都有keep住電負離子
後來有次電完 啲頭髮keep住直

依加keep住用日本啲洗頭水
又唔覺自己髮質好差
係留得太長的話 髮尾會乾左啲

利申 頭髮多到3-4個月唔剪就好似禾草咁

我同你完全一樣 可唔可以介紹你既洗頭水護髮素黎

lm～

我都有呢d核突頭髮，成日搵出嚟抆甩佢，上哂癮

我成日一抆就十條左右起跳
覺得就黎抆到自己變禿

基本上呢10年萬寧，屈記，百佳買到嘅牌子都試過哂依家4季都係用熱水爐最低溫嘅水，因為高溫會令啲頭髮會好旱，對頭皮都唔好
買咗dyson吹咗3年，順咗，但仍然有好多陰毛頭髮
髮尾油都用過唔少日韓牌，連傳說中嘅摩洛哥油都用咗，除咗訓醒面邊生多咗暗粒，我睇唔到有咩變化

以前剪頭髮時會焗埋油，但效果有限(last到2星期，最盡)，依家都唔撚焗，浪費時間同錢

我係咪要放棄我啲頭髮啦

唔好抆太多（傷頭皮啊）
我髮型師都咁同我講
但我發現到都會抆
但唔會特登搵

依家用緊普通白色好滿意
想知粉紅/綠係唔係正d

唔會，太曬就拉窗簾

終於有同路人 我成日摸摸下頭髮摸到係好曲就會忍唔住要抆出黎 抆唔到會唔開心 一發現就要抆

爛頭髮同爛面，我會揀爛頭髮算
之前有d洗頭水用到面頸背都生嘢，諗起都想死

唔該絲打 咁我買粉色先
之前買左za白管勁垃圾

AVEDA梳 好用
吹頭髮嘅時候順方向吹

我用緊tangle teezer, 對解kick好大幫助，同埋梳個時唔會拉扯到頭皮。我幾年前漂到超金，成個頭爛曬，之前慢慢剪走漂左個啲同埋日日用hair mask代替conditioner。
我覺得最緊要係用暖風吹完，搽髮尾油，再用凍風吹番順啲頭髮。一定要吹到全乾！雖然我係細軟髮質，但依家髮尾接近零開叉，以前係剪完頭髮無耐啲開叉就出番曬黎
另外如果洗完頭會頭痕甚至頭皮有紅點即係隻洗頭水唔岩用，同埋洗頭要洗兩次，咁樣可以減少出油

會唔會甩少左頭髮？

我啲頭髮都係又多又硬又粗又攣，頭頂又有攣攣毛，雖然依家都唔係人地個啲咁靚，但都改善好多，不過我唔知實際係咩有幫助。以前都煩惱左好多年，所以分享下。

唔好用保濕洗頭水，用啲洗完會feel到頭皮乾淨既，集中係髪尾同部分表面輕輕用少少潤髪素。
一星期做一次頭皮磨砂（我用星野家之鹽）。
洗完頭唔好用毛巾包住，印乾就梳開啲頭髮（我用過tangle teezer係幾好）。吹頭一定要吹乾透，尤其髪根，吹一陣就停下cool down 梳返順去。
吹完、梳完有時間就用豬毛梳梳下。
髪尾油可用可不用，用都係用少少少少係髪尾，按摩下吸收（雖然我明係好想餵個髪尾飲油），但我覺得個作用只係為左減少打kick造成磨擦。

梳頭時^

一定會，我本身分中界，條界好明顯，依家個髮根睇落去鬆啲，條界幼左啲。洗兩次頭可以將頭皮洗乾淨，自然甩少啲。不過，甩頭髮係好正常，只要唔會甩到愈黎愈少就冇問題。好多時睇落去好似甩好多，其實只係因為女仔長頭髮

Omg我就係覺得條界越嚟越少頭髮越來越扁我要買！ 我係真係甩超多 我一直覺得我其中一邊陰稀疏左

剩係把梳冇用架你可以試埋the ordinary 個枝頭皮精華，訓覺前滴幾滴再按摩一陣。我覺得幾有用同幾香，用一段時間啲頭髮好似會有光澤啲

好 點解女人咁多嘢要買㗎

Sigma化妝掃好唔好用？

有無絲打有興趣join selfridges 差三人
有興趣可入tg gp

枝精華對生髮有冇幫助?

好詳細
上排我吹頭真係好懶
話說我天生攣都幾勁
上年有幾次唔吹由得佢乾又攣得幾好睇就此放棄左
而家先識後悔
絲打你話豬毛梳有無話係邊度買呀
香港真係好似無咩地方話會集埋好多髮品買除左佐敦個啲

啱啱第一次用不再孔慌
想問下你地佢個質地係咪好水架？
我學佢盒寫倒啲係手再用手指點
手掌個啲好似好快就吸收
要倒兩次先搽到塊面
你地用有無咩技巧呀？

我都觀望緊呢枝 係咪真係有用

之前好似有間係北角既黃店facial 我自己就味去過既
但見到好多人都話幾好 唔hard sell

你番去用小紅書啦支那

我前排見自己皮膚差左
都買左foreo洗面機用
黑頭摸落去都冇咁凸
但係個額頭係咁爆瘡
洗面乳係用biore 溫和口嫩洗面乳
都係最近先轉
係咪個洗面乳問題搞到咁
想問大家咩方法可以解決

你兩樣都未用過又比到評價既
One thing同Tunemakers都無送禮出去

我唔鍾意Bioliss 覺得好笠

咁我又唔係評論佢效果
我講佢個包裝同使用方法咋喎

你有無話想買咩牌子

最近發現化妝冇耐，返到公司塊面就又黑又暗，以為係粉底/皮膚狀況問題

後尾發覺應該係因為每朝行去搭車段路都好熱好曬又戴口罩，往往到上車就已經好笠好熱

之後先知原來熱就會出油，然後就會氧化，個妝就會暗沉

化咗妝咁快變醜好傷心各位大熱天時點樣化妝先唔會變暗沉？

想當年買過一支highlight掃 都ok既
但我睇bibi0615個youtube話佢買果set
洗幾次就甩頭出黎 都係不了
sephora d掃其實都唔錯 8折入手岩哂

我都好多黑頭暗粒有d想買Luna mini1 想問大家有冇咩評價

試下睇中醫戒口早瞓

（唔好屌）

雖然好多人推洗面機
其實除左油肌/有暗粒問題都唔係真係咁需要
過度清潔對皮膚都唔好

油肌表示唔會日日用 除非有化妝
foreo個原理係可以洗走少部分化妝品

用咗foreo幾年
幾年黎都係間唔中就用
一用真係會爆粒粒（唔係敏感肌）
但一過咗爆粒粒嗰期皮膚就好好 之後就會停用
過多排又拎返出黎用 又爆過 又變返好好 幾年都係咁loop
所以爆瘡可能係因為foreo

人生第一次去飄眉
整完效果好滿意又自然
但依家一個月就得返20%咁濟
但已經少化妝，可能本身偏油肌
本身諗住三四個月先補色
有無絲都係咁？

estee lauder小棕瓶可唔可以改善暗瘡問題 ？

問過客服，佢話濕到已經夠，六滴就可以搽晒成面

有冇換枕頭套？
化妝品塞住毛孔？

利申用開cetaphil洗面 勿屌

有冇sis用過pixi toner
都keep住用左成個月，本身皮膚都唔係敏感肌，間唔中gel plus都唔會太刺激感
唔知係咪用得耐pixi日日抹，呢兩日抹面會有刺痛感已經停左，驚搞到皮膚薄左變做敏感肌

Msck/such price 唔知有無你想要個啲

唔可以
主打抗衰老的

20歲用會唔會唔適合諗緊買唔買

如果你想靠呢枝改善暗瘡問題就可以慳番

求暗瘡護理同保濕產品介紹

你爬文factiv post

有冇絲打同我一樣大脾後側同patpat都黑左一撻唔開心 點解會咁

突然爆左好多暗粒係額頭同下巴左右
我見之前post有絲打話可以用酸，有無介紹邊隻好？

色素沉澱好多人都有，著少啲緊身褲同埋得閒磨砂+美白

想問下平時用嘅防曬可唔可以搽係隻眼度？定係一定要買眼部防曬？

有冇人有其他黃店facial嘅推薦啊（九龍/新界）
見親都係呢間，雖然好想試，但我住大西北，北角好遠啊

有無去眼紋eye cream推薦？
20歲人已經有眼紋

過來人答你
我都係去大美容院打discovery pico
打咗5次有肉眼可見嘅改善（但唔好諗住返去以前）
我打多2次就會停
因為痛撚到仆街

好似好快比手掌心吸收晒咁
唯有快手啲

我以前keep住有染燙頭髮都好多呢啲頭髮 後來把心一橫染黑番個頭 等佢唔好有布丁 再重新留過啲頭髮 每3個月剪一次髮尾 一兩年落黎啲頭髮就變番係冇加工過嘅 平時簡單護理用護髮素+髮油+護髮風筒 已經冇哂啲毛燥頭髮 不過我每日都仲會用直髮夾 用緊amika都幾好唔算好傷 夜晚洗頭用番護髮素已經夠修護番

有冇好嘅美白精華介紹/ 提亮
宜家塊面好黑....
用緊ezskin保濕效果好好 但未有提亮效果

用過Factiv 美白 (太lup)... 另一間黃店a piece of organic嘅b5 (效果都ok, 但至少用1枝先見效果, $4xx 30mL$

之前用過，覺得冇乜大效果，但冇敏感。對大暗瘡冇作用，細暗瘡有時好似有d用

係咪會痛過co2 laser

美白依家野無得急
同埋你防囇有無做好呀？
用過dr wu 美白 覺得幾好既
有明顯美白到

有無人用過呢枝好無用 for泛紅同暗粒

有無去暗粒嘅爽膚水介紹 呢排生左好多

有冇絲打有收毛孔產品推介？

如果用開日本化妝品 護膚品 而咁岩hktv mall 又無
大家會去開邊個網買架? 係咪得日森揀

未打過co2 laser
但我做咗好耐功課
Discovery pico嘅蜂巢laser
應該係最advance嘅儀器
可以睇美上美youtube 醫生都都講過吓
都心理備會流血

[member]近排用口罩多 有冇絲塊面好敏感/紅 下巴位同埋jawline生瘡 又痛又紅 點解決好［member]

Donki /cosme store?

cosme store都係藍架 要戒喇

我用function beauty ，同美國啲youtuber介紹，揀自己想要既效果，但頗貴。

其實得一個前員工出黎講佢高層藍
本身間公司又無出過聲撐警/奶共
就咁話佢係藍 我覺得証據唔夠+ 說服力不足
（說好的fc ）
如果係咁 將任何一間店名改一改
然後話高層係藍都得啦
我公司都有高層都有一個藍
但前線8成都黃

老實講 唔買得莎莎卓悅 又去唔到日本住
要買日本野 都係得donki or cosme
（如果donki有啲高層係藍
係咪又唔洗買？）

我覺得fc一下會好啲先
而唔係員工（無員工証）話係說係

Allie唔好用
會起擦子膠碎而且好局

For斑呢？

之前係gmarket諗住買眉gel 點知買錯咗呢個有冇絲打用過？感覺如何？

咁個post有講到唔派口罩 出面放哂tg都唔俾關門
呢d都唔似空口說白話
我又唔覺得無lala有個人會作咁長出黎抹黑
要買總有辦法買既
買日本brand黎講cosmekitchen都係個好選擇
仲有hk_beautycentral

Comsekitchen好貴 我用開開架野

我明唔係抹黑嘅 （但始終無証據）
我會覺得公司無表明立場/奶共行為
都唔算藍 （當然如果有員工公開話黃係暴徒
我都會唔幫襯）

想問有無絲打用過innisfree個藍莓系列
係香港未上架之前都有聽過支防曬好用
想知支toner同lotion 點

有呀 不過因為我食緊a酸又戴口罩 防曬就淨係搽額頭

Ezskin 保水乳

咁搞掂一樣再一樣啦 等平膚穩定番再美白啦

有冇絲打有好嘅洗頭水推介？
我本身細軟髮質 頭髮幼

用咗我呀媽係卓悅買嘅lux
(我極度懷疑佢買咗假嘢)
用咗幾日 之後就瘋狂出油
朝頭早洗完 夜晚已經勁油勁扁撻
摸髮根位有好多好似油脂粒嘅嘢
洗一次頭 甩4 50條頭髮係手
已經即刻停咗 用翻之前嘅都冇改善

去咗髮型用品舖買咗啲深層清潔嘅洗頭水
情況有好轉 可以隔日洗一次
唔知係咪習慣咗 依排又油翻

有冇同我有一樣情況嘅絲打有好推介？

搣嗰陣會搣埋啲眉毛出黎 好痛

試下用呢隻iherb 洗頭水，我都係扁塌髮質，用完清爽唔笠但洗頭水係要keep 住轉唔可以用死一隻，我都物色緊另一隻輪住用

我未打過啊

我都有用ALLIE防曬，用過佢三款，比啲啲用後感

1. ALLIE EXTRA UV HIGHLIGHT GEL 特效防曬亮肌啫喱：好憎！呢款係冇色，最基本大路款，BA聲稱防汗防油，我覺得好笠好焗，成日都好唔舒服。我自己用完生紅色痕嘅粒粒，可能真係太焗

2. ALLIE NUANCE CHANGE UV GEL
(BRIGHT WHITE) 燦爛光澤肌UV防曬水凝乳（白肌茉桃香）：佢話有香味，我自己用就唔多覺。搽出黎會白咗啲啲，又唔會好明顯，我自己幾鍾意，因為冇！生！粒！粒！ 唔似上面個款會焗！只係啲啲好似搽咗cream嘅感覺，唔好笠痴痴

3. ALLIE NUANCE CHANGE UV GEL(ROSE CHAIRE) 燦爛光澤肌UV防曬水凝乳（薔肌玫香）：推薦+++++++ 佢搽上去同bright white 一樣舒服唔太笠，感覺差唔多。但佢係有色，粉粉地。起宜家戴口罩唔想化妝但又驚素顏嘅我，用咗呢款就唔洗化妝都調到少少色 佢啲香味多過bright white少少，但我自己幾鍾意

我起kanebo到買，朗豪BA好好人，可以去鋪頭試咗先再買

可以試下essential
之前用hair & shoulder 洗完仲油過未洗
後尾轉vs好少少，直至轉essential 就冇再油

有冇絲打可以話我知點解會用muf個粉餅係咁生暗粒我本身皮膚混合性偏乾
左右面側邊位生左勁多 早嗰排爛面嘅程度 平時塊面白白淨淨 從來未見過啲咁嘅情況 用咗三日頂唔順冇再用 我比我阿妹用佢就完全冇事 其他朋友有用都冇事 但係佢對於我來講真係好好用完全唔甩用貼 可唔可以話俾我聽點解會咁
上網search過都冇人有呢個問題 點解我會咁㗎

係咪淺藍色果隻？

南瓜好用啊 用完皮膚亮度高咗
另外提子 紅石榴都好好用 敷完即日見效！

真後悔冇睇清楚

咁佢上色呀嗰d點

我有諗過係咪乾得滯 我最近真係愛上左粉餅 用Charlotte tilbury都唔夠佢好用

睇嚟我要放棄佢

我無search 過都知依款會生暗粒
U are not alone la 見好多絲打都有依個問題

利申 有油肌朋友勁力推薦我用依款粉餅
但睇好多絲打都生暗粒 就無買到

講真佢妝感真係好好 又long last 出咗油仲靚 至少對我來講係 但係會生暗粒我真係接受唔到
Btw thank you 絲打

等我上網睇吓先唔該晒

淺藍、粉紅、橙色都有用過
冇咩大分別 你睇邊隻啱自己髮質

上年啲頭髮仲好多幾厚
之後係咁甩 甩到好薄
有無咩supplement/方法可以生多啲頭髮

我頭髮又係好粗好厚
夏天熱到傻
但最慘係好似雜草咁
好羨慕啲柔順長髮
可以點做到

利申 冇染冇漂

因為我皮膚一查嘢再戴口罩就一定會生粒粒

見上面好多絲打講開洗面機
有冇絲打同過protop洗面棒
係咪同類型嘅product
網上面見好似幾好用
去到黑眼圈真係好心郁

好似都last到一兩日

推
同樣問題

終於用左anessa 防曬
真係幾好用 比olay抵用

Wet brush真係好用 之前去美國旅行買咗 佢用無咁有靜電同好滑

Tangle tweezer 同 wet brush 我都有 2個都好好用
同用落漂爛咗嘅頭髮係解到kick 仲可以濕用其他普通梳係唔得

係咪太大力 foreo要輕力用
額頭爆瘡同生活習慣都有關 係咪夜訓呀？

太大力用會過度清潔 然後會爆瘡
Foreo係用震動清潔皮膚 所以唔可以用力捽

有邊隻洗頭好 求推薦
利申 受損髮質 成日又電又染

點解要買mini 1咁舊嘅version? 佢刷毛少過mini 2 3 你唔怕攰咪買 mini真係好細粒 我就推regular size嘅可以洗埋身

搵到篇compare Luna mini 1 vs 2

抆好傷頭髮 我見到會忍唔住剪左佢

我都係兩款都有tangle tweezer我係洗頭前用，梳走啲污糟野； wet brush 洗完頭吹頭個時用。 其他梳係死梳爛梳都解唔到kick, 仲要扯甩勁多頭髮

想知叫咩名

同問

多謝大家嘅分享
我會翻去試下
希望可以救得返把頭髮啦

又olay又anessa 想點

問題係邊 咁負評

泰國sunsilk 橙色 又平又好用

Shiseido go

泰國sunsilk 用完髮質好柔軟 陣味好舒服 最緊要平

諗住日本牌子
原來shiseido group

真心想問 shishedo搵左劉亦飛做全球代言人係中國官方係微博出嘅消息 但冇見其他地區有發表過 連日本官網都冇 想知係資生堂縮左收起啲廣告 定係只係中國區代言人？

阿布泰!!!!!!$58蚊枝
佢洗完啲頭髮好柔軟 我之前頭皮成日生暗瘡 轉左佢之後冇生過 頭皮都冇 上網search話係無矽 陣味仲好舒服佢個髮膜都好掂 用完髮質超好 但呢隻香港難買 我都搵緊 以前飛親泰國都掃幾罐

有冇人用過dr.wu美白精華？
暗黃底想變白啲

阿布泰個個唔係間間都有貨喎好似

glutalight果隻堅有效 我就咁用精華都有白

呢條片可以參考下

我係青衣同荃灣都買到 hktvmall都有但貴啲 格過價好似阿布泰最平係香港嘅話

Google咗一陣
勁少外國新聞有提
「全球」代言人
支那代言人無誤就真

發佈左消息之後都好似再冇劉亦菲嘅廣告launch過 件事好奇怪 但照計咁大個brand唔會因為香港人抵制就鳩縮掛真心想搞清楚佢地之間嘅關係 日本官方好似從來都冇認證但又冇否認過件事

你敏感囉
唔好再用啦

CT有冇眼影適合冇咁白淨嘅人
我有盒pillowtalk用到hit pan

補血 資生堂代言事件

唔知資生堂回應未

應該唔會回應 如果高調龜縮一定比支那人屌
依家似係想淡化件事收起哂劉亦菲啲廣告
我覺得可以再觀望到年尾 如果真係冇哂聲氣可以買番
當然唔係懲罰個種 係唔洗再刻意抵制

想知有冇絲打用過nacific 枝金盞花toner 想知佢消災效果掂唔掂

炎

我覺得始終啱白皮膚多啲

阿布泰有隻薑味洗頭水都好用，真係有薑嘅粒粒，墨綠色矮樽。我細軟髮質，之前用日本某隻無矽洗頭水會頭痕，用左呢隻就冇再痕過，同埋出少左油

絲打用緊邊隻洗面 我最近都想買洗面產品

唔該絲打 搵下資料先！

想問下邊度睇到 我搵唔到

想問下係咪去到就做機？
會唔會改善埋黑頭、暗粒等等？
因為成日怕 做完機 啲毛孔細咗 但啲黑頭仲喺度 會收埋咗喺皮膚底下咁
唔該絲打！！

有冇絲打知唔知頸紋要點搞
有冇頸霜推薦
定係要做機？

121po喎
可能用左加密search engine搵唔到

［勿助長代購勿提L’Oréal Group & Shiseido Group 第一頁有懶人包］化妝護膚討論區#121

#414 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

會敷麻醉藥先
唔會改善到黑頭暗粒
呢啲粉刺係要靠你日常保養
做pico laser改善到毛孔㗎咋
我宜家仲有生粉刺黑頭
如果有暗瘡更加唔打得

想請問有冇啲平價嘅眼影掃可以推介下

台灣Alice makeup出個盒

有用過 係幾好用 但價錢好貴 跟佢方法用成set每個月燒二三千蚊

Too cool for school我岩岩都買咗！

我反而覺得too cool for school麻麻地 canmake就個色太warm
平價之選可以買tolymoly 用緊第二個
圓形 crystal 系列既
貴價既就KA啦

見到上面好似用洗面機都係油肌絲(?
想問下有無乾肌絲有用 會唔會太乾
呢排戴得口罩多 兩邊面都生咗好多暗粒
諗緊試洗面機定洗顏粉好
同埋想問下洗顏粉可唔可以日日用
利申乾+極易敏感

我用foreo 一星期最多1次 無事
其實乾唔乾係睇洗面產品 唔係部機既
洗顏粉多數有酵素成份 洗完係滑 但只係因為磨蝕左你皮膚
所以都係一星期一次最盡

同問
早排用essential空氣感嗰隻啲頭髮都幾蓬鬆下 不過覺得甩頭髮甩得好勁 幾次洗頭嗰陣都一野甩咗一束仔出嚟
依家轉咗用lux新嗰隻咩光之營養(唔sure係咪咁叫 即刻改善咗甩嘅情況好多 不過個頭洗完第二日已經好油咁(本身髮質乾+爛 以前唔出街可以隔兩三日洗一次頭都唔會油)

好啊 唔該絲打

係咪姐係個樽鑽石形嗰姐
我就係果隻搞到個頭出事

唔係啊 圓柱形

想問有冇人知tunemakers 神經醯胺點買

覺得支生堂想淡化事件+1

衝出嚟7撐警撐得咁開心 （不過由頭到尾都唔知港黑警關佢春事？佢要支持應該支持蝗國公安）
點知撞正blm
可能支生堂/佢pr叫佢收聲
唔係連美國果邊市場都收得皮

資生堂比佢跣左鑊啦 代言合約應該一早簽落嘅
點知條女冇啦啦衝出黎撐警 最後得中國區官方宣布佢做代言人
日本總公司個邊乜聲氣都冇 應該抽起哂條女啲廣告

咪係
咁樣撚支生堂
人地歐美市場近年做大咗
分分鐘真係畀佢累死
隻雞真係以為自己係紅底加強國就真係大哂
佢份「全球代言人」份約唔知幾耐呢？
商業角度講
寧願搵過第二個支那女藝人都唔同呢條女續約啦

Bella sofia好似唔錯

我見有一隻200 一隻無 有咩分別？

thank you

有冇試過係mydress 買TUNEMAKERS

想問下有邊支b5精華好用
本身有用開factiv同埋bicelle
但因為而家朝早唔搽cream
想買隻好小小的精華
有冇好介紹
行街見過olecule
有冇絲打用過？

無喔

我見價錢好似差唔多

豬market有好多選擇
Peripera, romand , banila co，bbia 等等 好多灰tone 陰影粉選擇 幾十蚊都係
歐美貴少少就有fenty beauty同Kevin aucoin 不過我覺得韓國平靚正

記得要整散d粉 卒到起好多泡 有次卒得唔夠散 塊面敏感左

Gmarket驚唔驚買到假野

D貨唔係間公司直接出貨嘅咩 我直係喺咩innsifree嗰d官方買架bor

Mydress 係黃都可以買架 本身我唔知佢有賣

想問下上面啲牌子岩唔岩黃皮膚
因為韓妹好似大多數都偏白/化到好白

Aqua peeling嘅Utia同Abeluna邊一個牌子好啲？

支生堂 不了

想問多一次 如果想買日本化妝品/護膚品 同埋眼藥水 而donki係無既
咁呢間dokodemo 得唔得架? 如果唔得 有無其他推介下

我fd買咗luna play 佢話幾好 平平地

想問下有冇絲用過innisfree/cezanne highlighter
又或者有冇其他唔錯嘅開架highlighter求推薦

用緊cezanne01
好滿意，但係有時會唔小心失手整得太閃

想問下易唔易顯毛孔
你係用返佢入面個掃？

用過cezanne
閃係幾閃 但如果毛孔粗要小心
我覺得有啲顯毛孔

canmake
或者去誠哥到搵essence
佢都有好多款highlighter

其實黑頭毛孔問題 用the ordinary 枝aha真係改善好多
之前嚴重到以為要做激光先解決到
唔係pr打手 我果枝都係佢外國官網買

多謝你推薦先
上網睇過canmake 個評價好似冇cezanne 咁好
essence 我摸過覺得啲粉質少少粗毛孔人sosad

好 唔該曬

用緊Orbis洗面同佢支lotion
本身係乾肌 覺得支洗面係有啲乾
但洗完之後用返lotion就啱啱好 潤得啲唔笠

想問下Factiv b5精華 絲打覺得點 心郁郁想試

我都有d依d頭髮 可以點做？
係咪都要電？之前做paimore 好快反彈

你指aha 30% + bha 2%?
敏感肌用唔用得

係啊 我只係搽落鼻 敷緊果陣好痛 敷10分鐘
但洗走就無事
兩年前用過塊面會甩皮甩成個星期
但呢排用又無甩皮 但都有效果

只係搽係鼻又幾好
唔該絲打

有冇絲打用過BEPLAIN綠茶 abib魚腥草 or chakan女神洗面奶？
本身用緊curel同freeplus 但夏天出多咗油同暗瘡 想用啲有功能性啲嘅洗面奶 例如去吓黑頭粉刺咁

冇用過 不過見好多人推cosrx水楊酸pad

[member]入咗Yves Rocher坑⋯
我本身用開Laneige但覺得開始皮膚習慣咗
所以想買多個唔同牌子試試

尋日同Yves Rocher個Sales傾
佢話出油係因為塊面鎖水力唔夠
我覺得係我塊面開始係成熟肌⋯⋯
搽爽嘅嘢都唔夠⋯⋯

所以而家我係
肌底液—爽膚水—ampoule—乳液—精華—面霜—睡眠面膜
都有一個星期敷兩次白色嘅Clay mask同埋敷保濕面膜⋯⋯［/member]

點解會咁㗎

絲你幾多歲？咩肌？
出左油唔係更鎖水咩原理好似凡士林
我唔相信有乾到出油 美上美莊醫師好似有講過
香港咁潮濕 你搽咁多野唔怕焗爆瘡咩？

認同 出油係自然會有既野 夏天更加唔會完全冇油
因為塊面都需要有自然油脂保護 建議你去睇吓莊醫師既片

同埋你越搽咁多嘢，又lotion又cream...
質地油份重又多layer，就越易塞毛孔
Sleeping mask真係要好視乎你本身膚質係咩
我混油 以前細個唔識 用親第二日只會爆瘡

同意 混油/油肌朝早唔需要搽太多油份重 化妝用粉餅就更好
自從skincare keep住用最light既份量同成分 轉埋粉餅 已經好少覺得笠

你哋係用邊隻粉餅？

我有friend都用過呢隻
其實我覺得好唔抵
香味唔夠持久要用多啲
支嘢又好細支
百幾二百蚊 我寧願買香水啊

有冇絲用過diskiiy睫毛增長液？
我啲睫毛短到喊
想試但好似有副作用

會唔會搽太多野

有冇黑眼圈重咗？

想問有冇絲用過la mer隻肌底修復液
早排瘋狂生暗粒暗瘡 依家好得七七八八 但啲印仲好勁
見到人哋用好似幾有效咁 但覺得都幾貴唔係好買得落手
利申乾敏肌

有冇絲打夾selfridges

我三字頭⋯應該混合性肌膚？平時返工到食飯時間就好油喇T zone!
而家work from home, 唔駛戴口罩⋯⋯但都要捱夜

反而我有睇文章講過肌膚係唔夠鎖水先會出油⋯⋯
同埋我今日做完clay mask 再敷面膜⋯⋯即刻有刺痛感⋯⋯so sad

我係唔化妝所以都無乜理化妝要點
咁都知而家口罩下 用粉餅好啲嘅
但真心唔化妝

去印你用dr wu杏仁酸/
Paula choice BHA 仲好
La mer 賣牌子

上面絲打講既美上美莊醫師係台灣皮膚科醫生 有係youtube拍片講佢點睇皮膚問題
油同水係兩條管道 補濕做唔夠先出油係呃人架 出油量係天生

好 咁我俾多次機會佢

有無絲用過addition 啲粉底？ 好無用？

你諗住幾多個人

用過幾款 都係差唔多 皮膚無咩問題又偏乾肌先好用
比較潤同埋遮瑕度一般
如果你無咩瑕疵既話用就好靚好似secondskin咁

7個

Sunsilk 好撚好用！
Shampoo, 髮膜 同一個咪 好香
用完啲頭髮好順滑

香港開架既打亮好似唔算太多選擇
catrice,1028 同heme都有出highlighter,台妹都幾推介
後2個牌子香港都買到
catrice就可能要搵一搵

韓國apieu 有出一款係膏狀既highlighter
我都幾想買黎試,上網睇相似係d水光感既highlighter

我用過防曬同洗面乳（喺韓國買）已回購
好好用 嗰陣買又平

卸妝水都好用

ok 你留tg?

想夾嘅麻煩tg

佢依加全店做梗好似7折

絲打咩肌
想知防曬笠唔笠 會唔會起擦膠碎

有無絲打用過Chanel啲護膚嘢？我屋企有佢隻山茶花micro liquid essence＋micro serum tester....我記得去過佢counter睇都四百幾蚊支⋯⋯

絲打幾耐用一次？

一星期兩次

我之前都以為出油多毛孔大係因為唔夠保濕
狂搽保濕但無改善 d黑頭同毛孔仲愈黎愈明顯
後尾先知搽得愈多野毛孔愈塞
而家一星期敷兩次果酸 平時個鼻早晚搽d疏通毛孔控油既護膚品之外就唔搽其他野
用d深層洗面泥 唔夠一個月已經改善左好多 毛孔真係細左同無左好多黑頭
雖然唔係零毛孔bb肌膚咁 不過真係改善得好明顯

有粒暗瘡上個星期生一直都未好，跟住呢幾日我用ipsa流金水敷住佢，再用茶樹油，跟住又爆番，係唔係太潤

ipsa唔係用來醫暗瘡 好多人話濕敷去暗粒一流 但佢既成分的確唔係醫暗粒 官網都係話保濕改善膚質only
生暗瘡都係用返茶樹油/暗瘡膏/杜鵑花酸啦

上星期喺Gmarket入手咗Laneige新出個綠色cushion
用完再上Make up forever 碎粉
全日都無乜點溶而且真係唔會hi到口罩全部粉痕!!!!

Clarins 嗰支去頸紋cream有冇絲打用過？

我而家聽完大家講
都係用返我其他產品 eg the ordinary Buffet
普通lotion就算
果酸的確幫到去黑頭！深層清潔都係！我agree

枝野係結身嘅定你係倒落化妝棉敷？ thanks

想問乾肌應該用邊隻果酸 試過用drunk elephant 一隻有aha成份嘅 用完就爆瘡

我都有用呢支aha 我係就咁搽上面 佢係紅色所以搽上面好似打完laser咁

Essence highlight真係好正，我鐘意用胭脂掃掃少少上全面要突岀嘅地方唔知點解塊面會好似好有彈性好有膠原蛋白咁但毛孔大嘅位都係用手指上會好啲

The ordinary buffet 每晚都搽，有明顯效果。
但唔係完全去到

上網見到One thing既西蘭花提取物
同青橘提取物有折
有冇sis用過one thing既產品?

買左 未用
想問咩網有折？

koreanfadmart
指定西蘭花同青橘做緊特價
上星期就茶樹油同積雪草有特價

好燒

如果想去暗粒係咪可以買aha敷
唔知係咪角質真係有問題 超易生暗粒
摸唔到都會睇到d粒粒

潤啲？佢有啲係for dry hair

係啊就咁搽係鼻上面 我懶得洗手 就咁用佢枝吸管慢慢滴落去 滴到敷哂成個鼻 敷緊果陣會勁痛 同埋之後果個星期可能會甩皮

覺得唔錯，之前買埋佢盒gel一齊用，
暗瘡暗粒嗰排係生少咗
同埋比平時好快少少

暗瘡去印用咩好？

上網睇過好多reviews
TO 30%果酸呢支其實要有個乳化既過程
你可以滴係手背打圈打到佢變粉白色先再搽上面
或者滴左係面先打圈打到佢變粉白色
咁樣係唔會有直接敷落去咁刺激
同埋先控制好時間 7-8分鐘就差唔多

真係而家先知 唔該哂

D review係咁教
但實際點用我都唔肯定~
當參考下就好啦

西蘭花我朝早用！因為佢係對抗紫外線嗰啲我乾肌覺得幾保濕

唔該你呀sis
我都落左單買
見佢咁平,就算唔岩用就俾男友用

onething紅意仁都係好正 濕敷之後會好有光澤 又白左

黎緊2個星期四都有其他one thing特價
有紅薏仁我就買埋佢

係邊到有得買 幾錢呀?

想問下單眼皮點化眼影先好睇?
有冇化妝片推介下,定去counter 問sales 好？
(利申新手)

聽絲打講foreo洗面幾好
去豐澤買左luna mini 3 $980

但係咁多款點解你會決定買呢隻嘅
我仲心思思唔知買邊款好

毛孔塞左 用酸類通番

我都諗緊luna3定mini 3好
過多幾個月又black friday又諗緊等唔等埋好
雖然早買早享受

因為豐澤唔係太多選擇咋
我又唔想等外國網購咁耐
同埋豐澤買係平過係lookfantastic買
當支持誠哥

上面咁多位絲打講的the ordinary 30%酸/ 敷泥膜 用暖水洗臉等毛孔張開 會出左好多粉刺黑頭 清完後再用收斂型toner濕敷 btw one thing濕敷好正

the ordinary個網買夠300$先免運 但佢啲野好平 揀咗兩枝都仲差一半

Gmarket買 好似百零 唔太記得lu

toner有冇推介

依隻有冇酸性？

TO沙田有門市架
再唔係IG都有代購,買一兩支就唔洗官網買啦

唔知有 見到樓下有絲都有講 我遲啲去睇 唔該哂你地

呢個都化得幾好
或者痴雙眼皮貼唔洗咁麻煩

想問下有無絲用過Fancl 支美白精華 噚日見佢有set 裝優惠好似好扺 買三送三 最近帶得多口罩塊面好暗沉

香港Fancl藍到黑

下 唔好意思等我仲以為係日本嘢

想問如果想美白去暗沉有無精華推介 噚日睇過chanel 但好貴...

Rosette啲洗面膏都有鹼皂 可能你要衡量吓要唔要長期用

romand嗰塊嘅淺色太淺 深色太深 覺得有啲難校色
missha有塊方形嘅單色hazelnut都好灰 啱做鼻影
im meme四色修容都唔錯 幾好用

clio 同banila co

the ordinary 水楊酸or 乳酸
平平地試下

有樣野一直想問，我敏感皮膚，用親大部分膚品面都會紅，即生油脂粒，
係咪唔用好過用，有D防敏既我都敏感！

怕30%太勁 可以試吓lactic acid先 温和啲
另外佢支 niacinamide 對收毛孔控油都有效 你可以參考吓

係無色 我都唔推呀

dr wu glutalight

diaso

最近喺屈臣氏買左AHC積雪草系列成條line
敏感好番哂 成份單純但舒敏好有效
夏天黎講又夠保濕
不過AHC只有積雪草line係成份單純
其他都仲係比較多成分同有防腐

我朋友ig小店揾得唔多 但堅持係蘋果落全板廣告賤賣左好多野
希望大家多多支持

請支持朋友的ig小店及水果店

無 敷上去涼涼地
同埋好有效！

我本身毛孔超大試過以下三種方法收毛孔

第一亦都係最貴Bobbi Brown No.75精油
聲稱主打減少油光、細緻毛孔，以一個以油攻油嘅方法收細毛孔。
但係我大概連續用咗兩個星期每晚都用，之後我覺得冇乜效，反而令到我覺塊面好焗好辛苦我粒痴痴。

第二就係Facebook賣廣告賣得好勁嘅Medicube毛孔爽膚綿
佢嘅成分有效控制肌膚油脂分泌達到油水平衡狀態．令毛孔變得更緊緻，用印花面擦拭可以去除肌膚角質同老廢角質。
我見Facebook係咁賣廣告，所以好奇心驅使去買咗一盒試吓。全盒用咗差唔多七成，我覺得毛孔係有縮細少少嘅。但佢啲爽膚水成份令到我塊面好痴粒粒。每次用完之後半個鐘左右我都頂唔順要去洗面。但聽講要買齊一set精華液同埋面霜先會更加有效。

第三橙花純露爽膚水
橙花本身有收毛孔效果，同時會幫你收斂油脂
我就係用嚟濕敷嘅一星期敷三至四次左右，毛孔有顯著縮細嘅效果。可以去呢間ig shop買同埋佢係黃店嚟嘅~不過提提大家呢支橙花純露經常冇貨所以要經常留意佢啲post!

以上純粹個人意見 希望大家都可以一齊討論吓

不過我試過痴雙眼皮貼,但係覺得有野頂住頂咁

想問下絲打有冇試過皮膚突然好乾？
我本身混合偏油，呢兩日洗臉後好緊，一敷面膜就痛⋯⋯
有咩方法解救啊

Ps 我會飲水㗎喇

有冇黃店有cruel toner 抵買？

你係邊買架？

屈臣氏算唔算

聯合二樓 有間叫柏施醫學嘅嘢 上網可search 到

去屈臣不如去Donki...

橙花我都有用 收毛孔真係好work

有冇人用過florihana嘅橙花純露
呢隻work唔work?
見$180就有500ml好抵咁

Floriana is a good brand
我精油都用呢個牌子

原來呢隻痛係正常?
啱啱買左用左一次覺得痛以為太酸自己皮膚頂唔到所以比左老母用

想問下有冇絲有去痘洗面膏同埋身體磨砂推介

如果原裝純藍色個支係有酒精
Myv 個支我覺得無乜 仲好香
但我本身油肌 幾岩我用

One thing toner

未用過酸 咁唔好一來打大佬 你可以試下factiv toner/ cosrx toner
兩個都有酸

Bobbi brown個枝中過伏 勁油

邊隻係收斂型？
見有美白 暗瘡 皺紋 好多功能揀

我用魚腥草 茵陳x 呢兩隻

mimingmart週年慶呀
絲打快d去買野喇喂

Both黃店

諗住買synergie的眼精華 有冇用家分享下呢？
利申 超深黑眼圈 兩大條超深眼紋 超多細紋

用緊 我覺得對紋比較有用

好 絲打有冇其他有用的眼霜推介？呢支有少少貴

太好啦 仲要係黃Thank you

Koreanfadmart 有優惠做緊

我依家就早上用synergie
夜晚就synergie加呢款
係我偶然行街買左番屋企
夠保濕又唔會好潤 黑眼圈同紋都有幫助到既
同埋成分都好ok
間野叫nupure 喺觀塘駱駝漆有實店 都有網店
好似300蚊有找 可以參考下

絲打係咪喺ogrxxn個網睇

係啊

我用左幾個月
我唔覺有咩用 係咪牌子問題？

絲打用florihana?
上網search好似話有隻kobashi會work啲

好呀 謝謝絲打

會唔會出油脂粒

係咪即係薏苡?
佢黎緊2個星期四都有唔同優惠
可以睇埋先

亂入 請問有冇身體磨沙身體潤膚推薦

Sabon body scrub

係呀，上網查先
我仲買左1000ml睇下係咪真係冇用

我都有聽講 不過都算貴
通常喺邊度買平d

無啊
但係一個星期用一次 佢又算大盒 都用到好耐

唔會呀

dove身體磨沙超好用

冇見過嘅

好香而且又平
iherb 有呀

我覺得lush 隻咖啡渣磨砂好用！

Dove係unilever 㗎
反lancome就反埋佢哋啦
唔好助長大財團⋯⋯⋯

依隻磨完唔會乾 幾滑 又平
我多數用係塊面同手臂啲粒粒

想問canmake pw39, cezanne 14號胭脂有無閃粉
canmake 見官方網站話有但好多人又話無
Cezanne無寫，又唔多人講有無閃粉

Catrice見屈臣氏有

白色myv 同普通藍色有咩大成分唔同？多咗美白？

有酒精用完爽身，油肌唔會覺油

係未有peptide >個隻？

有冇人用佢palbeual ？

想問下有冇收斂型toner推介

唔明有咩好負皮

好大分別 成分要問返啲職員啦
但自己感覺 白色無咩酒精味
多左隻我中意嘅味 （唔識形容）
佢寫多左啲惹仁植物乜乜
我用藍色個支 唔會白裡透亮
但白色會 （依個都係我keep住買嘅原因）
同埋藍色個支無咁保濕
用完白色myv 基本上唔會想買返藍色原裝

你白色點用??
Toner + cream? 會唔會再自己用其實brand 嘅serum??

如果有個cyclator 就用先
無就照用化妝水抹臉
乳液之前無用佢
（依加有用佢個梳乎厘乳液
又唔會好笠 幾中意）
精華用其他牌子
其實無特別講究用曬成set
因為我窮 無錢買成套
再加上我好中意試新野
所以唔會用死佢

敏感肌嘅我都推哩隻
個質地都好舒服 之前keep住用佢
有日屎忽痕用返好平嘅台灣paper mask即刻頂唔順

有冇人用過？

絲打係邊度買開myv？

佢得專櫃有

不過建議你地可以試用左先
當初係因為我kose會員
一出時 比左每樣各3包試用
我真係試完覺得幾好用

利申： 偏油肌 無敏感

係呀

有邊隻面膜推介好用？
保濕 消炎 ，其他效果都可以

如果係鼻影嘅 大推BBIA
完全係Omega完美代替品

好！唔該晒絲打

唔好意思想問有冇絲有推薦嘅指甲油 我用親果啲擺耐啲冇用就會乾曬結塊
唔知係度問啱唔啱規矩但係又唔多覺連登有指甲油嘅討論post
如果唔啱規矩求屌得細力啲

canmake平靚正 啲色都好齊
不過依家門市執哂 要去第二度買

Me 用skin food missha
快乾

啲人成日話20幾歲就唔好用抗衰老嘅嘢
但係我最近發現自己額頭有一條皺紋
咁究竟應唔應該開始用
好驚條紋會越嚟越深

兩個都無

我20開始用

Thx

咁有冇邊啲product係有用?

驚唔驚老咗嘅時候要用d再勁啲嘅嘢先有效

呢個post一開始既出現
就係因為另一個post唔俾講lancome之類藍既brand
點知而家變到連呢到講下都負皮

想問下絲打們
啲化妝品過左期係咪真係會扔咗佢
最近帶口罩唔常用粉底液
用遮瑕就算
搞到過哂期 但用落無變質
諗緊扔唔扔好

唔驚 因為我18歲已經有眼紋如果唔用抗衰老嘅話我只會老得好勁

好似話抗氧化同埋抗衰老嗰啲係冇咁快見效？依家20歲都係用下aesop抗氧化 one thing西蘭花toner om 不老精華

見到佢真係好油或者係壞咗嘅感覺就會du m

原來有段咁嘅故

請問有冇去眼紋推介

有冇去暗粒推介，額頭有d暗粒

我都想知 用緊個啲都唔得

我會照扔底妝同唇膏唔夠膽用過期嘢
扔嘅時候諗住唔好再買咁多但都係失敗

我都成日叫自己唔好再買
眼影好多都keep左好耐
絲打你會唔會扔過期眼影

1年內加質地正常我覺得都ok
我盒陰影都過咗期大半年
胭脂眼影陰影我仲未試過可以用曬

我眼影如果用開一盒四格就有可能用哂
但眼影邊可能用死一盒
扔又好心痛

痴撚線 唔知呢度開post原由都負評？邊條撚屌咁惡

可能因為我只係化基本妝 一盒已經夠我用
買得最多都係唇膏

上連登勿認真啦你

想知+1 有去做facial做RF機
平時眼精華加眼cream 但黑眼圈眼紋眼袋都仲係好頑強

總有D人會留負皮
又唔會對自己有咩影響
咪由佢負飽佢

俾返呢到個原始POST你睇下

之前我都起左勁多粒粒
用左sk2神仙水好返
但好似唔係個個都岩用

兩邊都有睇嘅 我就覺得有啲可以替代嘅嘢就會唔用L’Oréal group etc但係有啲野真係無法替代都會繼續用 嗰邊嘅人都係覺得冇理由一樣嘢冇可能替代到我覺得做得幾多得幾多啦 唔使真係下下都咁盡 大牌一定奶我哋作為消費者清楚自己嘅政治立場 盡我哋所能做就得啦

我自己都係兩邊都睇,雖然話有d野可以替代
但始終效果又唔會完全一樣
可以唔買咪盡量唔買
自己記得自己立場,自己唔買
認同唔洗去到人地買就屌人地咁盡既

都係shu支洗面油真係好好用所以我一直都用緊

唔知bobbi brown有冇奶共
覺得佢支卸妝油都好用,或者平價kose

而家懶就會用水油卸妝液
本身用開gariner既水油卸妝液,之前係泰國買左
卸得好乾淨又唔乾,唔即時過水既話都唔會油笠笠
見bifesta都出左支藍色水油
donki有特價但我冇買

好 我睇下 t h x

Bifesta ok好用！
眼卸妝good!!!

好thx

Donki有

液體最好唔好 粉狀過左期都唔怕既
已經養成唔買野習慣 依家所有野既消耗速度都好慢

你係點用？濕敷定倒係化妝棉度抹面？
啲粒粒平哂嗎？

你係點用架？你本身啲粒粒好返哂？

我兩邊面頰反覆生暗粒，最近都係用緊佢，發覺啲暗粒消完唔會再出，不過最緊要係忍手唔好搞佢

Snowfox急救mask

以前成日忍唔住係咁摸同刮
而家真係忍住唔搞佢 好似真係有影響

shu有礦物油成分 其實少用為妙啦

大家有冇用開導入儀？
想買部多功能美容儀 留意緊Panasonic
有冇絲打用過？

我買咗yaman嗰部導入儀
見上網幾多人推

我唔敢濕敷 淨係倒落化妝棉度印上面
用左一星期度就冇晒粒粒
直到依家都冇再岀
M前既暗倉都冇了

好用？
我混油 主要想做導出導入同冷凍
睇咗幾日都唔知邊部好
一部幾千蚊唔想嘥錢

幾好呀 因為本身都想買panasonic
但而部買2800幾 有得去埋眼紋個啲
你可以去專櫃試下先

我多數只會留粉狀，液體就睇情況如果個包裝係泵頭牙膏頭我就會放心啲留多半年鬆啲，但如果係好似nars遮瑕液個種包裝我就過期一定扔氣墊粉底我建議直頭唔好用 因為一定滋生好多細菌如果要用都盡量係三個月內用晒佢，我之前皮膚敏感就係因為用同一塊氣墊用左一年，因為好少化底妝所以用得好慢其實我覺得產品無變壞就無咩問題，但重點係產品本身個包裝同保存方式

混合性偏乾
有無控油保濕精華 爽膚水 面霜 推介？

咁用呢枝唔痛係咪唔正常
我搽晒全面 額頭同塊面都識痛 但個鼻點搽點敷都唔會痛
已經用咗兩個月多 額頭位明顯皮膚靚咗但個鼻仲係勁多黑頭勁大毛孔仲好難清
成30%咁濃都唔識痛 好似冇效咁

你幾耐用一次 已經放大既毛孔靠搽野無用 得醫美做到
如果係出油多仲有得救既 平時用多d杏仁酸/果酸係鼻上 間中再用30%

會有咩影響ga ? 我唔係好識

好貴

大概5-6日會用一次
即係杏仁酸30%輪流用咁？

你咩肌？ 乾肌就唔好用咁密
30%一星期一次都夠 平時隔一兩日用一次5/10% 果酸/杏仁酸/乳酸

有咩cleanser 好推介 最近好易出油

請問curel洗面泡泡邊度買平/好？🥺
唔想幫襯manning sasa

好似已經截咗預約

月頭喺donki 見到有優惠裝 唔記得幾錢但好似係比市價平

混合肌 主要T位同鼻出油比較多
多謝絲指點
另外想問埋 絲對TO 啲產品有冇研究？有隻叫甘醇酸化妝水 佢寫都係果酸嘅一種 但用法寫每日可以用一次 呢啲會唔會搞到塊面日日搽酸咁反而傷咗？

我係巴我真係唔係好明呢啲 有冇人可以直頭幫我推介用邊隻洗臉同邊隻爽膚水好
我係混合肌嘅

有冇人戴口罩焗到成面暗瘡

#84 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個post 幫到你

Essence 真心underrated ! 絲打一定要去試！ ！

有 隻化妝水我隔日用 一開始用會少拿 唔可用係傷口上 佢舒緩成分做得唔算好 所以塊面會少拿 但建立左耐受就無問題 用來抹手腳都正 平靚正
用酸要慢慢build up個% 唔好一開始就用太勁 甩皮/泛紅係正常 用化妝水抹 唔好用手搽 我會prefer夜晚用 一定要用化妝棉抹

你T位出油 咁倒toner落化妝棉只抹T位 代謝角質 一開始兩三日用一次 build up耐受性 之後慢慢來 我一日兩次都得

有無圖 ?

分享下用緊咩導入 ?
導出我無黃色

即係Cyclator 算係肌底液？

佢叫導入液？
佢官方就教人用依款先再用其他護膚

絲打用過佢咩product? 最近考慮緊佢個人魚highlighter

好
已經用緊Locciant 既肌底液，好似重覆左添
去睇下佢d toner 先
好想去黃

想問下有無用過金縷梅純露 我見base formula官網寫金縷梅純露係特別適用於收緊毛孔同控油 但橙花就寫輕微緊緻作用

有冇人試過ag抗糖面膜 上網睇人講好似幾好

咁dr jart 藍色/綠色藥丸面膜

你預都幾快用曬 可能我用2下 厭唔夠
通常會禁3下 按成塊臉
另外買左myv系列嘅精油
等用埋維他命C 之後試下有無用先

試過買過佢 貴啲個款 concentrate 化妝水
（無記錯$680定$720）
但感覺同平啲myv個款 唔多大
大家可以慳返唔洗買

咁myv toner 好無用 見你有四支

我覺得好用
油肌 用個排皮膚穩定左
少左生暗瘡 個陣味我又中意聞
對我黎講夠補濕 （佢有清爽同滋潤版
買左一支滋潤諗住冬天試下）
用完皮膚又變白 （唔係死白）
佢算係我用過最有感嘅化妝水
同埋佢個價錢我負擔得起先
（就算有啲大牌子幾好用
但無能力keep住買 對我黎講都唔會考慮）

利申 戴返頭盔先
我嘅蜜糖都可以係你毒藥

上面留言太長唔quote
個myv 導入液+ 化妝水一齊用
個白裡透亮感 會更加明顯
但基於我塊臉太大用太快+窮
所以我有時會就咁用化妝水算

今日睇到 唔知用精華液先係咪真係有用啲

我20頭冇咩感覺普通補濕mask 幾潤

好唔該我爬下文先 不過我個人唔多暗瘡

眼影 胭脂 唇膏 highlight 全部都好掂不過底妝睫毛膏個啲未試過

眼影同highlighter 都好正
又好鬼平~幾十蚊有齊highlighter同胭脂幾隻色

想問下大家一日入面係咪都係朝早起身頭嗰幾個鐘膚況最好
個感覺好似瞓咗一晚俾啲皮膚休息咗 出油冇咁嚴重咁
所以膚色又白 毛孔望落又細啲
一到下晝就又黃又油
就算夜晚洗完面都冇咩大改變
要真係瞓一覺先會變返好啲

想問下有冇人都係呢種情況同埋有冇得改善

THX絲我試下用呢隻有冇效先

可以用到2次咁多THX絲

試完記住review呀 我用完florihana買呢隻先

同你完全一樣 一起身 oh my god 塊而又滑毛孔又細
放工翻屋企除口罩個下自己都嚇死自己 個鼻反光咁塊面又老

老到好似返工返咗十年先放工咁

我平時用菇水導入導出咋
我次次導出都勁污糟勁黃

瞓醒望鏡會覺得自己容光煥發
皮膚白淨 又滑
一到夜晚就再望就覺得自己變咗黃面婆
就算只係瞓一個鐘晏覺都有依個效果
到底點解會咁？

用Labo 同紅水都無黃

我之前睇中醫就話 因為你夜晚有休息
夜晚+訓覺可以令皮膚休息 血氣運行問題

但我覺得沖完涼果下最好喎 白裏透紅咁

沖完涼之後係好
不過我自己嚟講 沖完涼個狀態last得半個鐘
朝早起身起碼last到一兩個鐘

Essence 人魚highlight 定 Cezanne pearl glow highlight好用啲 ?

Essence係好自然嘅閃，平時諗唔到用邊隻用佢就實冇死其他絲打話會顯毛孔，但我反而覺得好細緻cezanne無用過但canmake有個雙色眼影都幾閃睇啲架妹ig好想試埋cezanne

韓仔clio / i'm meme
以前都好鐘意用za眼線膠筆,用完2,3支
但用完韓牌之後都冇再買過za

不過我唔係油眼

好奇一問點解有啲巴絲答睇中醫早訓 會咁多負皮

想問下各位絲打有冇好好好保濕嘅mask推介？
因為而家食緊a酸 塊面開始乾 想襯未去到甩皮階段就做好保濕先 定係我唔好再加重皮膚嘅負擔 用返本身嘅護膚品？

cosrx bha blackhead!
用三晚應該出到黎

lilybyred 眼線！！！！

我明呀屌！
我都係！ 食飯除口罩個下
屌d眼圈虎紋鼻又油

我沖完涼好乾同好紅好似敏感咁 所以我係中意一起身的我

唔知關唔關口罩事，塊面無啦啦有一達皮膚質感特別粗糙有時會紅，冇事嘅時候就色素沉澱特別深色摸落去好乾 ，係咪應該睇醫生，但係香港啲皮膚科醫生真係唔夠膽相信。。。

用酸！

前一晚先用完glamglow唔知點解仲咁污糟

我見人話果酸可以收毛孔
有無邊隻推介？

都係百零蚊一枝 試下cosrx啦
佢係慢慢幫你推d深層黑頭出黎
浮左上面之後輕力一按 d黑頭就出哂黎

有冇sis有用開makeup forever？
自己有用開佢個粉餅 呢排想入手埋粉底液
你哋會推薦HD foundation 定 Reboot嗰枝？
Thanks!

暗粒有無用

或者各位絲有冇畢生最愛嘅粉底推介

台灣未來美8分鐘面膜 最愛

abib

有無人用過melvita支金盞花油？

之前HKTVmall買過補充裝好似$7x

你咩肌 reboot多數乾肌好評

Phytolab b3 mask

笠到仆街完全唔知可以搽邊
搽身or頭髮都搞唔掂

想問吓係”極速補水面膜”定邊款最好用？thanks

基本上佢呢款我款款都中意～
補水/水潤/修護我諗最岩你 真係8分鐘就夠
Plus就係多左包乳液敷完再鎖水，數量會少左一塊（一盒5塊變4塊），你可以衡量下
比起未來美新出啲氣墊面膜，我更中意8分鐘

邊到買？

reboot！喺我戒專櫃粉底前留既最後一支就係佢了

係的！
我用loveliner kissme canmake都溶！
呢支都係之前呢到的絲打推介我先買！
g market上次10won運費買+買一送一，圍翻先30蚊支！
試下都唔肉赤

你試下爬下文，之前我地討論過一次

想問各位絲打有冇洗面推介
本人暗粒暗瘡肌
易敏感，t位油😭😭想搵溫和但洗得亁淨既🙏🏼🙏🏼

想問埋inuf既評價🤣有follow佢ig d用家樣樣都講到好好用

想問各位絲打有無聽過人皮面膜
上網見人真係吸到好多污糟嘢出嚟
有啲想買 但係好多ig shop都係搭埋啲咩酵素瘦身嘢賣
好驚係伏嚟

bbia 我上網睇人話支筆好易乾 所以冇買到
絲打你點睇

Primer 你係用邊支

我係個叫iQueen既台灣網買

混油 double wear

會呀 有時瞓晏覺瞓醒又係勁靚啲皮膚
同埋我有兩個地方住 我嚮一個地方瞓/住嘅時候皮膚24小時都又白又靚又紅潤 番另一間屋嘅時候皮膚會黃啲 好不解點解會咁樣

cup實個蓋就ok, 之前有枝唔記得閂就乾咗

bbia我用黎畫內眼線都變熊貓
雖然比起kiss me/Clio/canmake/loveliner算溶得少咗
究竟有邊枝唔會溶

燈光都會關事喎
同埋鏡好似都有影響
廁所鏡+白燈 又靚又白
一出廳用黃燈 同其他鏡 又黃又見到有敏感紅

用左好多盒櫻花果隻
d皮膚係水潤左同有彈性
不過覺得LITS植物幹細胞面膜好用d 但香港好驚買到假野

利申乾+敏感肌

我就算溶都會畫 我唔畫內眼線會好似冇左隻眼

Thanks 絲！秋冬都okay?
睇comment話佢偏乾

Double wear會唔會好厚妝？

會有妝感 但我覺得唔厚
用佢唔用遮瑕暗瘡印都遮到七八成
佢係唯一一隻我到中午時間t位都唔會勁油同嚴重甩妝
試過好多隻粉底都冇佢呢個效果
依家都費事嘥錢試其他粉底

Sis好奇問吓 點解要戒專櫃粉底

秋冬都可以呀 但佢唔係極滋潤果d 如果你係比較乾既 凍d既時候打底要做得好d 我本身都係偏乾 用落無咩問題呀

皮膚有一排成日都敏感 所以就底妝就轉哂做礦物粉同clean既品牌 護膚品都轉哂

有咩推薦？

你想要咩推薦 縮細範圍會好推d
利申 偏乾肌

好正常，冇咩特別功效，但係用完冇敏感既

粉底

Mimc liquid foundation!!!
夠保濕 中度遮瑕
Only mineral premium foundation!!!
中高遮瑕 粉狀黎講係好貼面既一款

想問下呢度有冇絲用florihana花水（純露）護膚？

我係乾皮痘痘肌
想搞下啲粉刺、黑頭、暗沉問題
早排上eros嗰度，店主介紹我用橙花（粉刺+收毛孔）+菩提（補濕鎮靜）+永久花（提亮）
之前爬過文知橙花控油好勁
每次濕敷都係三種1:1:1咁溝
有時就橙花+菩提1:1
用左幾日之後，額頭同面頰啲暗粒同暗瘡都大爆發
上網睇話係花水有活化皮膚功效，姐係將底層污糟推出嚟，用多排就會變好
不過大多數得簡體字既網有討論同咁講，唔係好信
有冇用緊花水既sis可以分享下 有冇試過類似情況

Om organic

請問Mimc 即係咩？

thanks sis!
呢排佢online shopping好多優惠 入手了

我淨係用 alteya 花水 幾好

我用epionce lytic gel cleanser
係醫美品牌
洗得好乾淨又唔乾，油肌暗瘡肌岩用

有冇控油收毛孔？

想問下用foreo洗面嘅絲打係用咩洗面奶？
本身我油田未買foreo之前諗住下一支轉orbis
但係而家用咗foreo再用orbis有啲驚清潔力太強

我同你用ge三款完全一樣舖頭都一樣都係1:1咁溝
但我又冇爆粒粒
反而敷永久花去眼圈眼底多左好多暗粒

絲打你係邊度買one thing嘅toner㗎？

請問Only minerals控唔控油

你係邊間買？

佢官方ig有寫啊～

試過鹿屎單個隻repair洗頭水好正

想推介highlighter
韓國etude house

我本身買左2號,粉好幼細
唔會顯毛孔,50幾蚊好抵
係我鐘意既水光感

不過我收貨個時碎左
自己壓完先用得

有無好既乳液可以推介？
我用左雪肌精既乳液好多年
覺得好吸收

不過岩岩用晒想轉下
絲打們有無d 質地薄身又水潤既乳液推介？
屋企有枝muji moisture milk 覺得唔係好夠保濕

用過永久花同base formula橙花
永久花feel唔到有咩效果
橙花就攪到我鼻附近生暗粒 停用就冇再生
我覺得粉刺毛孔問題都係用酸類work啲

有冇body lotion好介紹
唔想好油淋淋
謝謝

一般 出左油會少少奶油肌
我上左一日基本上都只會鼻有少少少少油
面就乾爽

痘痘肌既話要避開橙花同玫瑰
試吓轉lavender 同 German/Roman chamomile

Both yellow shop

有枝gel plus隔三四日就敷一次 不過好似唔算好快見效 屎忽痕去試下花水 點知仲衰

ezskin個凝露都ok 好多好評
不過都係要啲時間長用先會明顯

我冇定架
水貨店或者avaliu間野都有
見過巴黎草莓都有

絲打喺邊度買？
始終怕酸太激 唔太敢試

有無絲打想夾三倍濃度我可以夾兩枝

有冇話點解？
我真係停用左橙花之後 日日搽茶樹油就冇再爆
好啊我下次試吓用呢兩隻先 唔該曬絲打

上台灣ezskin個網買
可以考慮一下用洗面機洗面

Foreo洗面機而家買一送一
有冇絲打可以一齊夾

邊款？有興趣

我用咗Thursday茶樹潔面露個幾禮拜 覺得唔錯 如果對茶樹油唔敏感你可以試吓 同埋佢係氨基酸 用完唔會太乾 70幾蚊都幾大支

本身有幾粒暗瘡用完都消得快咗 同埋佢有隻唔知乜嘢成份可以舒緩泛紅 我覺得真係有效果 本身面頰擠暗瘡擠到紅咗幾日 而家冇紅了

利申 膚質同你一模一樣 不過唔算多瘡

另外我都有俾細佬用 佢係真·暗瘡肌 從來唔用洗面奶俾我逼佢日日早晚用之後 啲暗瘡都好咗好多

外國官網？

Neostrata AHA

HK! 有意留tg傾

搵人夾左了sorry

係邊到有啊

foreo_hk 上佢ig睇啊 優惠去到悶日就完啦！

St ives 同埋凡士林冇香味白色個隻
幾潤但唔搽太多唔會立痴痴

有冇eye cream推介？ 成日捽眼 想淡黑眼圈 去浮腫

知唔知係幾錢兩部呀

Same

公價應該係1080 諗緊買唔買好

有冇人想夾foreo洗面機啊？

好呀

個人經驗
橙花同玫瑰活血，容易催熟暗瘡，尤其係橙花
玫瑰保濕同美白係唔錯，不過痘痘肌小心啲用

薰衣草控油平衡，德甘抗炎鎮靜
留意無論德甘定羅馬洋甘菊陣味比較大，可以聞吓先，不過用耐咗就慣

1080 除2每人540$
超㡳買

絲打係咩肌

我都搵緊人同我夾

有冇絲想要桃紅/粉紅色？

Makeupforever隻粉真係無得輸 佢鐵盒粉餅勁好用啲客試過都即買幾盒

我搵你 但你1tick
另一個絲就tg搵唔到

今日最後一日就無discount喇

Lm🥰

想問下化妝點handle 鼻周圍泛紅既問題？
或者有無方法可以令佢無咁紅
果個位成日溶妝 見到好明顯有條紅色界圍住個鼻

仲有冇人想夾？

見到隔離post 有人話@cosme係藍店
但冇講原因
有冇人知佢買唔買得？

我用左Ester Lauder 啡色樽果隻6年幾 一直覺得好好用
但而家為左慳錢....求其茶d用勁耐都用唔哂既保濕cream係眼周圍就算
精華就用the ordinary超平價咖啡因果隻 專for去黑眼圈同浮腫

同埋都有用dermacept c10茶眼周圍 雖然知c5先係for 眼 但我得c10同20

st ives 有冇話邊款好定係隻隻都得唔該絲打

Bio essence 呢個brand好唔好用🤔見成日有廣告

我用過綠色(維e+牛油果)
淺藍色(collagen)
同燕麥+Shea butter
我覺得綠色同藍色好用 因為浸味冇咁勁
燕麥個隻味好甜 但我最中意都係綠色
St ives比起凡士林冇味個隻稀少少

10年前讀緊書時有用過佢嘅去角質
唔覺得有咩特別，用完一枝後冇再買過呢個牌子嘅其他產品

有無人foreo都係whatsapp 落單我無收到俾錢email呀點算

我都係
可能好多單
搞左一輪 九點開始WhatsApp 問野
六點先覆現在處理
七點先收到第一個又收唔到第二個
又見佢就八點驚冇左個優惠
先再WhatsApp問佢進度點知收左工
感覺有啲慢

唔該你先

The ordinary 隻咖啡因去眼腫幾掂但去黑眼圈就無感

大家有無咩cream 質地嘅晚霜
（$300左右或以下）推介下？
或者講下有咩心目中好用晚霜？

利申 偏油肌 好中意試新野
但目前都未遇過好有感嘅晚霜
前排送左 SOFINA Grace晚霜比媽媽用
見佢用左一排 皮膚真係白左

油肌用cream?

唔中意用啫喱質地晚霜
可能要等一陣先乾
但我手頭上3個晚霜都係啫喱狀

話啲高層係藍
講真有幾可啲公司上到下都全黃

我手手腳腳都白淨，但剩係塊面好黑，我試過好多美白產品都搞唔掂，大家有冇咩好推介？

有無人會溝精華落粉底用 手上有隻偏乾粉底
夏天用幾long lasting但翻office有啲乾到塊面都繃緊
你地會用邊個牌子精華溝?

C10其實用完係咪唔洗再上cream
用佢好油全面搽唔到 用到爆晒粒粒

想問有冇絲試過呢隻好唔好用
見佢標榜唔笠好似幾吸引
利申：油肌

其實如果肯定係C10用到爆粒粒應該停用而唔係問人仲洗唔洗用cream

我之前都覺得呢隻好油 初初用都試過生暗瘡
之前如果搽cream會等D C10吸收哂先
但我好懶護膚同埋D步驟係錯哂同亂黎 所以都唔知點先係岩
我而家懶同頹到連cream同防曬都唔搽 用C10都好孤寒每次都一細滴搽幾下係眼周圍就算

想搵D抗衰老既眼護膚 眼尾有紋啦

會唔會甩皮？
我有一排都係鼻下邊 下巴 眼角位 紅晒一點點或甩皮
開頭以為乾燥 但係查極嘢都係甩皮

睇過皮膚科話係皮炎 西醫角度搵唔到成因可能關口罩事
最後開咗抗生素 醫生話唔搞佢嘅話會越來越大撻

有冇用primer?

正啊
我係gmarket 買，好鐘意呢個 牌子
我而家都有用，覺得算潤又唔太笠
仲好鐘意用佢白樺樹個line
成日用佢隻lotion加化妝綿做mask
同埋佢隻cream都好用

同你掉轉
塊面好白淨,唔敢話超白
普通粉底都可以用最白/第二白
但d手腳黑到農民咁

美白都係用下雪肌精支水
敷面覺得有用(用左2大支)

美白精華有用過kiehls 同olay
美白面膜用平野neutrogena

有冇人用過visee 支調色氣墊筆？

唔該絲打

但大豆個條line唔好用
會敏感

好

我都係廿頭已經有魚尾蚊同眼紋

我18開始有眼紋嗰陣問過間ig Shop店主佢同我講話18歲唔會有眼紋 嗰啲係乾紋嚟 叫我用啲保濕eye cream 跟住到而家20頭 已經越嚟越深如果我嗰陣時早啲用抗衰老嘅嘢應該唔會咁

借個位 有興趣請進

女人台 護膚 拍卡 心事 潮流 打扮 夾運

你食左幾耐啊？我而家都食緊第三星期
面就唔算好乾 但個咀好乾

我都好想試ezskin ge 產品
你覺得值唔值得買？ 想買支抗蔓試下

你係咪成日捱夜 早啲訓

swisse好似不錯

有無絲打知我咁既眉形修唔修到一字眉？成日覺得個眉峰好高好惡
如果有既話有無啲好既修眉鋪推介？定我要去霧眉嗰啲

你條眉好靚好完整wor我覺得 咁都要霧
不過有d濛 睇唔清有冇雜毛
另外係眉毛要跟番你臉型 唔好盲目追求一字眉 我自己係顴骨外擴+高 反而係畫你呢個眉型先修飾到

首先絲打你搞清楚生暗瘡原因先 係油脂分泌旺盛（全臉出油）定 內分泌失調（通常下巴或者圍住個嘴生）

前者就日常清潔同去角質要做足 keep住疏通毛孔 多用酸/clay mask /b3成份 加快角質代謝 另外唔好用cream產品 你角質已經代謝唔切 仲用油份重的product 會堵塞更勁

後者就睇醫生啦 內分泌護膚品幫唔到你 要靠治療

另外要查防曬 唔係d印會愈來愈深

祝抗痘成功

心郁郁想整霧眉 咁多位絲打有無推介

去修眉叫佢㩒番低啲眉峰 唔好咁戚
久而久之會無咁高 唔成日修都唔覺眼
一字眉唔襟睇 同埋好𡃁妹
普通呢種眉型過多幾十年一樣會好睇

尋日試左cezanne 藍色base + canmake 綿花糖粉餅+ cezanna cheek color
戴口罩出左成日街都只係少少油
鼻周圍融左少少
夜晚返到屋企個妝都keep 到
有ｄsurprise

反而之前用sofina + kate liquid 好多粉都痴左響口罩到
反而canmake 粉餅無

不過而家都搵唔到方法點樣可以令鼻周圍唔好融左一條界出黎....
有無絲打知可以點化會好d

Canmake棉花糖粉餅冇乜修飾能力，唔係好啱我當底妝用我當佢做晚安粉咁用

我只係tune up 個tone
修飾好似 integrate好d

咩係晚安粉？

夜晚用嘅粉狀產品

有冇人用過orbis枝化妝水 聽落好吸引 仲有枝洗面奶 係咪真係講到咁好

偏油點解唔搽乳液要搽cream

搭單問下
絲打知唔知邊度有黃店有賣Neostrata gel plus
Thanks

乳液我成日覺得痴笠笠
Cream反而無

以前一直化妝水 精華 晚霜
係人大左 臉無咁油 先開始搽返乳液

我想問大家護膚程序係點？
我係輕微乾性，近排先注重護膚

平時我係爽膚水（收毛孔，補水）-->精華（收毛孔，去黑頭）--> 乳液/面霜(補濕）

其實我面有點黃，個鼻又有黑頭粉刺（雖然改善左好多）

咁係咪要轉美白精華+the ordinary AHA好d?

我太少接觸護膚品 諗到頭都大埋

想請問大家，如果買遮瑕液，有咩選擇?
盡量想揀唔咁奶共的牌子……

我膚質應該係混合偏乾，就算夏天都可以一日唔補妝都OK

希望大家指點下我 QQ

多謝絲打
聽日鳩衝去買

唔好介意 我個人用the saem 1.5
遮黑眼圈會暗沉 我用左半支都無就掉左
可能唔岩我掛

我以前係去買 唔知佢藍定黃 因為好耐冇買了

發現生左幾粒疣 可以點處理

想請問大家純均勻膚色，低coverage都可以既偽素讚底妝有冇推薦？

暫時兩個選手
CHANTECAILLE JUST SKIN TINTED MOISTURISER
同
la mer reparative skin tint

Cushion, tinted moisturiser, foundation 都可以

Chanel Les Beiges Water Fresh Tint
近期鐘意呢支
雖然D人話係粉底,但真係人如其名
真係一支Tint, coverage唔高
但採完好薄好有光澤感

缺點係完全冇防曬,要自己再打底

the saem係幾好用 但個packing成日爆岀黎
次次用到一半就頂唔順 另外cilo都好用 不過貴少少

打laser醫保有得claim

有無絲打做過無針埋線？
值唔值得去做？想知效果Keep得耐唔耐
想瘦雙下巴
如果係邊間會好啲

低coverage 但可唔可以修飾瑕疵？

DR WU面膜係咪唔好用, 好多防腐劑?

咁睇你有咩瑕疵喎...
我本身淨係黑眼圈勁,遮到2,3成左右架咋
不過我冇乜痘印暗瘡,所以就係做到偽素顏feel

我用The saem一開始搽落面遮得好好 但過大概5個鐘啲印就會浮返出嚟 變咗灰灰地咁 效果last得唔耐

我以前爆瘡，但而家得返好淡既印，遮唔到都得
最重要係凹凸洞想修飾少少
可能都係均勻下等佢冇咁覺眼

多謝絲打，收工去專櫃睇睇

凹凸洞應該要用厚身d既遮暇膏先有用
chanel呢支應該就唔岩你
佢真係要你本身冇乜暇疵先會覺得佢妝感好
因為佢真係好好好薄

同問 見skin&beam 新客户 280一次 好似好抵玩

addiction the foundation
望落膚質好靚，不過coverage接近0

我試緊隻叫bleach london 嘅髮膜
因為見過好多人推 一星期用兩次
暫時用過幾次感覺幾好 髮尾用完冇咁乾
仲有mise en支original髮尾油又平又真滋潤

Shi集團

我同你都有啲似
之前成日做paimore直療令到啲頭髮可以滑啲
呢一年停咗因為覺得幾貴加上武肺
跟住都一路買啲唔同嘅洗頭水護髮膜
買到放棄人生因為用親都仲係覺得把頭髮好旱好核突

點知呢一個月求其喺萬寧買咗支lux洗頭加護髮
我啲頭髮竟然ssoft咗好多
有彈力又唔易出油仲健康咗
味道都last一日
真係唔明之前啲錢用左來做咩

油性肌膚有無粉餅推介
帶口罩返工，一放break食野塊面就甩妝，太多暗瘡印又唔可以完全唔化，會嚇親人

絲打本身係咪油頭

想問如果買foreo 洗面機係beauty bay 買好唔好
因為見到個價錢好似平過係香港買

不規則分享 | 化妝品 + 護膚 41